[7.7九龍遊行] 我會盡力完成一場和理非遊行

我見到好多人對7.7九龍遊行有各種擔心，以至唔敢瘋狂宣傳。我可以同大家講，其實我地已經做左好多嘢，盡力完成一場和理非遊行，希望可以釋除大家疑慮，放心叫所有和理非出嚟。

憂慮1. 搞手不明

我唔係咩神秘人，起下底可以知道我係626領事館請願搞手，再Google下可以知我係邊個，但原諒我真係唔敢太高調開名，我怕比你地屌我騎劫出風頭，我只係想令大家可以安心參與一次唔係民陣搞既和理非遊行。

根據公安條例，我係不反對通知書入面唯一一個組織人，如果遊行出事，我要負上刑責，所以我唔會容許喺遊行時間同路線入面有事發生，其他時間同地點就唔係我責任。

憂慮2. 安全問題

我知道好多人唔想聽到糾察隊三個字，但其實呢個係法例要求，唔可以無。我地已經透過TG組織左超過40個糾察，佢地純粹負責維持秩序。

另外，我地已經聯絡左聖約翰救傷隊負責急救工作，應付包括中暑等任何安全問題。聖約翰救傷隊之外，亦都喺TG招募左十幾多急救員待命。

物資組已經準備好大量食水、退熱貼等，以防有人中暑。

我地已經聯絡幫民陣做開音響既公司，喺起終點設置音響，以維持起步同解散既秩序。

立法會議員區諾軒同埋另外幾位區議員亦已經答允當日會到場調停所有可能出現既紛爭。

憂慮3. 議題失焦

我喺度可以講得好清楚，呢個遊行既訴求仍然係反對逃犯條例修訂既五大訴求。我地準備左既所有文宣都係圍繞五大訴求。但係我唔係大台，亦唔會阻止有人表達其他訴求。

=======

如果仲有咩憂慮，即管講，我會盡力釋疑，希望可以令大家放心瘋狂宣傳，比所有和理非參與。

想幫手令件事更完美，可以入TG群組：

我冇嘢講

Push

[緊急］有人搞事，義士睇車

推

我無野講

多謝樓主

會支持巴打做個和理非

會唔會演變成驅蝗?

利申: 個人覺得唔好

今次遊行成功好具指標性
連和理非大遊行都可以去中心化
將成以後遍地開花既參考

辛苦晒巴打！
星期日見！所有九龍人同我出晒黎!!!!!!!!!!!!!!!!

PISH

同意，一定要避免
唔好俾機會對家反攻老屈

其實追咗幾日 post 成件事好 proper。

已經喺好多 KOL 啲 post 上留言叫佢哋幫手宣傳，我 suggest 大家一齊做。個政府諗住 7。1 之後大家就收皮，希望我哋唔好俾人睇死。

我無嘢講

喺不反對通知書既時間同路線入面，我睇唔到呢個可能

推

會去

push

至今我睇好多FB POST對77遊行都係正面...同支持既...(未見到有人話擔心)
唯一一樣就係...暫時大家宣傳力減弱左...就真...

推出公海

問清楚
係咪左膠到咩事都好唔洗勇武？
我驚自己會錯意

【淺談7.7宣傳不足敗因!!!】

推左先

謝謝你

我只可以講喺不反對通知書既時間同路線入面，應該好安全

但係遊行結束後 / 遊行路線外，任何香港市民都有權自由活動

警方批出的不反對通知書只包括和平遊行，而活動結束後，不反對通知書即告失效，活動申請人並不會對任何人士於活動時間以外的任何行為負則。

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

Push

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推 多謝樓主77見

7月7日尖咀見

可能我冇睇晒
我覺得文宣方面
好多淨係重申5大訴求
好多冇跟貼嘅人
會覺得三幅屁
唔明點解民陣搞咗咁多次
我哋仲要另外搞
簡單指出遊行個意義好重要

聽日見

我唔夠英國旗阿婆老 亦唔夠連登仔女後生
但每個星期日我都會出黎
只要你搞 我就出！

辛苦曬 大家記得五大訴求 點解要

得架啦 我無野講

請集中五大訴求 勿被武漢騎劫

係機會練下插水

推

我無野講

點解仲要搞：

1. 因為未成功囉
2. 今次有新宣傳對象：中國人
3. 要保持住希望，覺得仲有嘢可以做，如果唔係只會越黎越多人放棄同絕望

推推推

明白、體諒
7.7係和理非回合

要比佢地知乜事，和平理性非暴力到極致。

阿Sir好耶耶

我無野講 用手推爆你

應該就係

有冇dress code

我明呀
但見派單張/痴牆果啲，好多淨係講日期時間地點路線
我地唔可以expect街外人好似我地咁理解
所以文宣上面可以講埋你呢幾個point

係
樓主真心勁
不反對通知書煩到仆街

巴打我支持你

支持
一定出嚟

辛苦曬巴打

推！

手土

呢個我都想問

沒有指定服飾
但為顯示對69至71抗爭者的支持，可選擇穿上黑衣

點解我要咁講，只能靠大家推敲了……

唔係一向都係黑

我無嘢講

多謝你

推到上頂啊！

推推!

和理非召集啊

上次7.1白黑都ok 所以順便問下
不過點都會著黑

會到幾點？我要夜晚先得閒

ok

又唔係話教條式，不過除非警犬攻打，否則策略上77應該冇乜要勇武嘅地方

我覺得最主要係，遊行終點揀高鐵其中目標係想輸出革命俾遊客嘅話，我地態度扮都要扮到對佢地冇敵意，同埋唔係香港高高在上教育佢地啦。

支持遊行唔好失焦變支持武漢，一定係以五大訴求做目標，不過既然係以對遊客做野為目標，有啲大陸仆街民生野假疫苗，P2P，幼稚園性侵果啲show俾佢地睇，俾埋啲反抗者下場佢地睇，係有助佢地覺得反送中都有道理

東方估計：10000人

和理非遊行係最容易盡公民責任嘅方法

我係怕啲人一去到西九就會太激動 , 絕對反對拎武漢出嚟講。

source?

隔離post講緊18區遊行嘅可能性

你去睇電子報
剛出左頭版宣傳

加油！

我冇野講

加油呀樓主

7月7號尖咀見

辛苦哂！

Push 遊行係和理非時間

加油💪🏻

租音響要籌旗嗎？可幫手

而家感冒仲未好番
暫時仲未退燒
仲有廿幾個鐘
我黎唔黎好?

加油, 出得黎都係糾警
辛苦哂你地要留自己身份證黎申請不反對通知書

手足加油
到時見

暫時頂到，但睇緊文宣果邊需唔需要籌

7.7見

廣巴thanks

瞓唔着幫推

支持

多謝師兄
會唔會聽日開記者招待會 可以多些人知道?

和理非絕對支持！千其唔好再破壞任何野，淨圍留通道和平叫口號既可以接受

我真係諗緊，因為東方出埋A1抹黑，英國出埋旅遊警示，真係妖魔化得個遊行太緊要

但開記招都係最驚比人話搏上位果啲

推，辛苦晒

大家貼多D係唔同類型既群，蘋果都幫左手(不過可能收費後得三十萬人睇到)，所以要靠大家自已轉貼

估計今次有五萬人已經係估計之外

Pish

pish

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

7月7號尖咀月山竹山

希望你有最好嘅決定吖
你淨係講係一個和理非嘅右遊行囉
不過今日星期六 決定就快啦

去到邊都airdrop緊張圖比人

77尖咀見

支持，一起和理非。

支持P牌

你班食屎狗個個星期日都出黎搞事

放負緊都要入黎推下
幫我行77

又或者可以諗， 叫蘋果幫你宣傳

推
我冇野講

G持

push

我冇嘢講

我愛樓主

去

今次到和理非出場了

香港人而家連合法遊行都擔心？

推推推

77見見

如果聽日都keep得返個人數文宣就易做野，大家點都要出席

流水社運的原則：一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，隨說隨掃，不留下秘密談論的記錄或痕跡。二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。直至香港普選為止。

一定去

加油 推

推
大家星期日見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

可唔可以到時讀宣言(七一果個)

77見

好大機會，但都要視乎現場環境

一齊上一齊落

加油

香港 加油!

推 身邊好多人都知亦都會去

最緊要係五大訴求。其他我冇野講

我無嘢講我要見律師

支持！！！

和理非非
向廣大同胞宣揚我地5大訴求

推
我無野講

認住佢

屌佢老母，佢咁公開講，應該衰得，到時師兄張圖有用啦

推推佢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔簽文件 唔好凶我 我投訴你

信你

大家加油

睇唔到點解唔去下 路程又短

遊行唔一定得港島
要遍地開花
多謝樓主

我無野講

辛苦哂了

7/7見

推

屋企人原本想去，但擔心有人搞事
已經好盡力解釋愈多人去愈安全呢個道理，會再將呢個post講嘅嘢同佢地講一次

其實對和理非嚟講(特別係中老年人)，知道有不反對通知書同埋會有議員到時在場，係有說服力

支持樓主

我係和理非
已幫手宣傳
無其他野講

借個位pls

(兩老清腦工程)TVB無得睇嘅港台製作鏗鏘集 頭條新聞 視點31 議事論事 要推俾兩老睇！

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好凶我

辛苦樓主！多謝巴打

多謝你作出申請

推，和理非回合，支持

Support

推

我冇野講

自己一個都要去！

7.7尖咀見

辛苦你啦香港人 我地一齊加油

辛苦哂

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多謝你
應該會黎

我無野講
已經係自己ig做左好多日文宣
星期日見

辛苦樓主

Push stand with Hong Kong!!

see u tmr

支持

我無嘢講

遊行怕咩呀
7.1遊行個條路都好和理非㗎
大家一定要嚟呀！！！

冇追po
但係有冇得揾民陣幫手揾糾察
擔心會有人入黎搞串個場

今日要做好文宣工作！因為宜家縱有好多唔知今次係有不反對通知書嘅合理非遊行！

你們還沒明白啊。。。中環精英們和廣東道商界佬本來就不怎麼支持。再說一次，不要被所謂莫名其妙的民意綁架。昨天媽媽們行動還不明顯？你要做一件事，只要社會一半以上支持就行。要讓所有人支持，是不可能的

一定要出！！！一定會出！點都要出一份力！

支持樓主
各位7月7尖沙咀見

🎂

dllm 大力推啦pk

多謝巴打，一定出

唔該曬你

香港電台第一台新聞啱啱有講77

想玩驅蝗留o既，度好口號自己入紙

幫手推

加油呀樓主
可唔可以搞埋反紅媒遊行？
你有號召力

大力推，和理非接力，聽日見

1. 要多人，人一多黑社會要入場搞你都麻煩
2. 今次真係要做鬼，完全無升級必要，成條街係名店，搞事既一定客死遊行既人

gogogo

多謝巴打

收工即來

琴晚媽媽集會都幾千啦, 我覺得人數唔會少. 只擔心集合地方是否夠大, 沿途好多同胞會唔會有人攪事...
但我冚家都會來撐樓主

著咩色衫

Strong push

宣傳下 dress code
show 團結一班人
提議繼續白色or 黑色

九龍區業權分散，造就好多勢力范圍。
建議快d行完，
用最少力量做最大宣傳效果，
免得節外生枝。

推
7.7各位巴打絲打小心
有咩事互相cover

黑色啦. 之前何妖著白色...

和理非和理非

Pushhh
好多謝你的付出！大家都會多謝你

夢online :幫畫家還返個拳

多謝你做左咁多野！辛苦你啦巴打

要準備人著普通色衫，係外圍準備做反包圍，
附近有大量酒店商場，可以提早到場聚人留守

支持支持

雖然我都想

但唔想加咁多負擔俾樓主

搞得好好
多謝你

香討同連登都有五毛 打和
謝謝資訊 看到也不用太上心

唔急嘅
搞好呢壇先

加油，制衡民陣。

呢壇搞好 如果搞遊行去tvb一樣去

不如用傳單解釋來龍去脈

多謝你地

襯依家出面好多post反TVB

Will join !

新界港島都要出啊

我冇野講#yup#

召喚文宣組

Posh

洗唔洗戴口罩？

總之野餐巴絲 大家係遊行路線外點玩都得 自由發揮啦

出！

支持

不過請大家緊記，遊行目的係向中國人宣傳，唔係驅蝗，我地只需要強調五大訴求，停止白色恐怖就可以了。

和理非回合 支持

支持，遍地開花

辛苦哂巴打

遊行個陣唔洗
後續自發活動要(如有)

行真係零成本

聽日其實好重要.
71後成個港共好似贏撚左咁, 林奠忍唔住笑咁, 差佬又起勢拉人, 佢地真係以為民意已經倒向佢地果邊.
但其實民意無乜逆轉到, 義士們甚至幫我地響香港民主史上開出一條新血路.
所以我地更加要比之前努力上街, 比全世界睇我地並無比人分化, 意志更加堅定.
比人地知我地和理非同勇武派係一體的, 我地路線唔同但理念一樣.
而和理非最大既武器就係人數, 所以人數一定唔可以少.
同埋人數多亦可以令遊行更加安全,
基本上你肯出黎已經係保護緊自己同其他手足, 應該係義不容辭.

唔好比任何籍口自己唔出黎: 懶, 攰, 無用, 驚.
請想起幾位烈士, 同衝入立會班人, 我地既犧牲真係微不足道.
所以大家7.7甚至之後一定要繼續上街,
如果我地無勇氣去武力抗爭, 咁就顯示出我地既意志同毅力, 去繼續支持呢場運動.

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Add oil hk ppl!

到時見

推 天日好重要 淋病就係想睇我地越黎越少人
唔好輸比佢地睇 香港加油

推，唔好失焦

同意

我無野講！我要遊行！

推呀

我無野講！

VL巴打

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

聽日係和理非主場呀！！

大家幫手 share去 Facebook同IG呀

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

建議盡量唔好踢蝗啲喼

好想去行街

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

（園藝台）自製防狼噴霧

我無嘢講 7.7見

Upppp

push

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

agger
推俾所有人睇！！！

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

幫push

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

多謝你

我冇野講

推，到時見

和理非出場既時候又到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

我無野講，推

有邊次唔係嗌完散會後變勇武衝擊？樓主自求多福

首先要係5大訴求！

唔好再理武漢，但可以係印一份大圖比人睇
唔洗多講！！

主要講返我地5大訴求！

同埋紀念品應該整唔切
我地要做好比d記者
同d自由行講
歡迎光臨 welcome
就算有幾唔鐘意講下，實無死！
起碼比佢地感覺到有善，之後就表達我地
最重要唔好比位政府入！
宜家d新聞未開始已經講到我地有幾衰！

同埋麻煩巴絲一定一定要互相照應
希望每個人都拎住cam！
同埋絲打要發揮我地港女精神，有咩超大聲尖叫
令更多人圍堆拎cam起碼有d唔會夠膽做d咩！

有無其他意見？

和理非完嗌散會咪變野貓

一定去！
話哂和理非遊行，會唔會叫民陣幫手宣傳下？

大大力推
聽日一定出

辛苦晒巴打

經過咁多次日間和理非，夜晚勇武衝擊，警方仍敢批出不反對通知書

佢想你群眾vs群眾，有鏡頭先有得俾CCTVB放大

其實果個高鐡站對於真香港人黎講真係一D能用都冇

欣賞你

有巴絲會做旅遊大使，向旅客宣傳香港

一般香港人去中國都唔行膠鐵站啦，要提前40分鐘...
不如去羅湖過關

大力推

會出

警方明知日間和理非完之後會變晚間衝擊; 若高鐵站出事，批出不反對通知書嘅警方會被北大人追究喎

[size=7]和理非表示，唔想成日著黑色
同埋條肥佬講明黎打人，用攪手身份去備案得唔得?
我地網上報案冇乜用，你主辦單位一定要回應你[/size=7]

高鐵站日頭都無人，何況夜晚
其實真係得大陸人、大陸政府、香港政府會關心
香港高鐵站停用一年都唔會影響到香港經濟

連登仔不定要出黎

和理非表示，唔想成日著黑色
同埋條肥佬講明黎打人，用攪手身份去備案得唔得?
我地網上報案冇乜用，你主辦單位一定要回應你

有旅行團會在西九龍出發，不過呢個遊行時間，應該無香港旅行團出發。

旅行團應該坐頭幾班車

佢哋最遲都12點前出發(貴州團)

指定時間和平

1.見到遊行，仲要無下場完全唔想去，連最基本既踢gip行動都唔係

2.支那人係唔會理你，反而覺得你阻9住佢行街買野消費，口腔期生物，落黎就係爭分奪秒買包包，根本香港咩事，什麼條例wfc

想問一樣野
事關果日係七七事變 係日軍侵華既日子
係IG已經不斷比三毛洗版
所以當佢地挑釁我地既時候 點樣應對？

多謝巴打，辛苦晒

巴打辛苦晒

五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

切勿做違法行為會坐監牢

推

五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

七七係董建華生日

建議有心行既可以早d係名店城購物涼冷氣，
唔駛係外面曬住，
如遇上黑社會可以用英文，日文，韓文對答，做住半日遊客

推

我要食嘢

推 有啲事做會遲少少先中途加入 大家加油

有無dress code?

收到

我無野講
聽日見

加油 push

有外國朋友聽日住sheraton, 但佢地唔知有遊行。

我無嘢講

push我無嘢講

pishhhh

重點 向中國人 輸出文化

點解唔叫埋民陣一齊搞今次遊行？

未完架大家，今次係和理非主場啊

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

辛苦了

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

I have nothing to push

G持，聽日見

推
我無嘢講

我冇野講
聽日見

Push!

join！同仆街政府鬥長命

我要投訴你

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多謝VL巴

東方頭版助攻

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

咁都上唔到頭版

感謝巴打！ 辛苦曬！

巴打我會吹雞參與你依個有不反對通知書既和理非遊行

推
點解好似無乜聲氣咁

push 一定去

謝巴打好人一生平安

我冇野講

一定出 表達我地訴求！
不罷休

I got nothing to say

Qq

支持今次和理非

建議夢遊過既巴絲暫時休息
保護自己

我冇野講，撐

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推 支持和理非回合

散場，大家小心！！撐！！

文宣戰，將示威文化燒翻去大陸

警告大家唔好衝高鐵站

衝就大灣區見架啦

唔好自己送中

我無野講 (好L堅定)

我地仲有野講

push push

我係新界人一定去

巴打辛苦晒！
好感謝你嘅付出！

其實我唔係真係好得閒

如果民陣有七一後既活動計劃，就唔洗我搞得咁辛苦

清好波！

辛苦晒巴打

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

逼爆九龍 創造歷史！

I no thing say

匡巴打

參與同路人有機會嚟打個卡都得
我哋一齊帶返勢

學生妹

屯門放咗椒同出紅旗

擺明想兇人聽日唔出嚟

特登lm支持 聽日見

做乜有人推舊po

依家和理非遊行最低消費係佔路同胡椒噴霧喎！

聽日使唔使帶返口罩
利申：感冒

推 多謝巴打

要和平，不流血，不被捕

黑警今日做到咁，煲大件事佢

我要見律師

會去

辛苦巴打

咪亂講野累到樓主
你到時行到攰要離開遊行路線，唔行走去休息就到時先算。好沒

聽日有事好似今日咁
我可能會唔小心行左出去金馬倫/梳士巴里

我係話製造話題，聽日訴求更清晰

聽日要好小心

推啊

一定要和平

[7.7請廣傳] 邊個衝高鐵站邊個就係鬼！！！

推呀！好似好多人唔知！

Push
巴打辛苦曬

不反對通知書內容：

3:30 - 4:00 梳士巴利花園集會
4:00 - 5:30 梳士巴利花園 -> 梳士巴利道 -> 橫跨梳士巴利道進入九龍公園徑 -> 近消防局位置進入廣東道 -> 柯士甸道 -> 西九龍高鐵站

1. 和理非活動，在上述時間及路線內，請勿進行任何違法活動。

2. 在等候集會期間，可在尖沙嘴海傍自由活動。

3. 過往遊行活動期間，不時有遊行人士因為疲累而離隊到附近街道休息，其後再返回隊伍。各位如果需要休息，身體要緊，不要勉強。

4. 遊行結束後，請立即和平散去，例如經柯士甸站或九龍站乘坐港鐵離開，高鐵站內亦有通道通往柯士甸站離開。

推！聽日見....
今日屯門事件助攻，希望更多香港市民繼續出黎！

我無野講

辛苦哂巴打，一齊好好地做個和理非！

[7.7遊行] 西九高鐡站野餐後自由活動 注意事項

個人睇法係今次遊行唔線唔好衝

先做好一次港島/民陣以外嘅和理非遊行先

姐係330出發 行到530？

辛苦你

我要報案
我係目擊者
我有證據
唔好放犯

緊記五大訴求

矛野講

五大訴求

多謝你！

文宣朋友注意： 傳單最佳派發位置為高鐵站現時唯一的入口D及出口K，如圖

1240更新 -
由於高鐵站已被水馬重重圍封，遊行人士於終點的集合場地範圍將會大大地被縮小。
高鐵站唯一入口 -
佐敦道/柯士甸站B5 > 佐敦道行人天橋 ＞ 入㘣方直行 ＞ 落地下大快活出口 ＞ 高鐵站D入口
高鐵站唯一出口 -
高鐵站L1 > 往佐敦道行人天橋(可出巴士總站/柯士甸B5出口/佐敦道)

[/quote]

大家記住今日和理非!

關於7/7遊行, 我有一個喺尖沙咀做服務業嘅朋友, 佢有啲嘢想講...

要優雅地宣傳返送中

支持

我無野講
我要等律師黎先

感謝樓主

出發去起步點

今日3點定4點起步？

Tsim Sha Tsui

I'm coming

Push
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我要食鵝肝

支持和理非

support

VL巴辛苦哂

政府的陽謀：
叫大波MAN打人，差人保護佢哋入高鐵站，引人圍堵，再武力清場，等輿論譴責示威者。

乜料？

咁都要捉？

嘩屌

多謝樓主，陣間見

無7.7post係頭版點得嫁

7.7post係頭版點得嫁

港九新界 遍地開花

金馬倫道有5隻狗

成2:45冇人提，係咪唔慣九龍遊行啊

好多人出緊 放心

一陣只要冇乜事發生，犬搞個影響就可以文宣一個和平遊行犬方都自己製造咁大問題，將個波交返過去

究竟係邊集合 點解d 有77poster 既po 洗走曬

警犬挑釁
大家唔好中計

推
一陣尖咀見

一個寫3點半 一個3點 係兩個唔同？

隊

巴打辛苦曬

3點半

睇睇佢